有冇巴打真係用誠意打動到女仔？

啱啱畀人fdzone咗⋯好撚灰

究竟有冇人試過打動到一個對自己冇興趣嘅女仔？
點做到？

利申：已確認對方唔係收兵但唔多想拍拖

話左無興趣就無興趣
死lur做人做到咁賤為乜

唔好作賤自己

對。。

講緊嘅係7年前...個陣我用誠意打動咗宜家個女朋友 巴打加油

俾人拒絕完都仲要咁低賤去求佢

無論身份價值地位都係 佢高你低
你愈求佢你既價值就愈低
你咁低質
點打動人呀師傅

你有誠意 唔係一個女仔對你有興趣既原因

男人唔壞…唔好講咩誠意啦

一睇就知你係個死毒撚

唔work架，算把啦

多數唔得

點解成日聽到啲hihi話有誠意就得！？

你做左啲乜先成功呢巴打？

至少個樣合佢心意先

誠意打動即係一時衝動
拍住先無所謂
心底裏都係唔鍾意你

勸巴打死心
試過用五年時間打動一個女仔
期間佢轉左男友好幾次都未輪到我

BTW都成功放低左好多年

因為呢個同時都係佢地 心中既願望

問心啦
有個肥婆追你10年好有誠意
唔通你就會好鍾意佢咩

頂多咪當後備
油盡燈枯唔到最後一步都唔會揀佢啦
咁樣好咩

講多句
感情既野冇得勉強

唔想同你拍拖。

Between，樣子=誠意

期間佢轉左男友好幾次都未輪到我,sad but true

Btw, 點樣放低

等我再補充少少,樓主誠意只係bonus

鍾意左另一個

好不容易先搵到個我更鍾意既

依家睇番其實我都唔係太鍾意佢地

只係我天生唔係太容易鍾意人
或者話我唔識欣賞別人

唔多想同你拍拖
接受現實

屌你老母啦誠意 見工咩